[歌名未諗] 肥婆一餐可以供應斐濟吃一天

不意外 佢肚腩每個睇見也會想嘔
幾多吋 佢對腳似山粗壯滿是油
肥畜牲 七餐都恐怕未夠
加豬手五兜

癲夠未 每次吃四五斤米似架拖頭
非洲裏 有某個餓到骨瘦可會愧疚
常飢荒 常流離期待有救
肥婆未會理 照入口

肥婆一餐可以供應斐濟吃一天
肥婆可會感到醜態恐怖快升仙
肥腸漲肚多吃油鹽
未曾會變 永不改缺點

肥婆把口總會講過心態美優先
明明貪吃貪瞓衰格應要兩巴煎
肥婆變態 妖魔亦怯
若然碰見 是個劫

不意外 沒運動哪會減肚哪會消脂
超級懶 要攝到個咀塞爆豬腳米線
肥畜牲的腰腹垂下五片
肥婆又哪怕 怕肉酸

肥婆一餐可以供應斐濟吃一天
肥婆可會感到醜態恐怖快升仙
肥腸漲肚多吃油鹽
未曾會變 永不改缺點

肥婆把口總會講過心態美優先
明明貪吃貪瞓衰格應要兩巴煎
肥婆變態 妖魔亦怯
若然碰見 是個劫

明明像隻犀牛路過
為何自騙 說水腫較多

肥婆一餐可以供應斐濟吃一天
肥婆可會感到醜態恐怖快升仙
肥腸漲肚多吃油鹽
未曾會變 永不改缺點

肥婆把口總會講過心態美優先
明明貪吃貪瞓衰格應要兩巴煎
肥婆變態 妖魔亦怯
誰感不恥 講惡厭

唯肥婆極作嘔 極厭

自動跟住唱

肥婆的天

我真係好憎肥婆……

你個名

肥婆撐起半邊天

唱左出黎

明明像隻犀牛路過
為何自騙 說水腫較多

有冇巴打唱

點解我仲未諗到咩歌黎

推到張敬軒唱

好多唔啱音

多謝支持 我會繼續盡己所能打擊班賤種死肥畜

可以改得再仆街抵死啲

推到唱

過1-2日錄

留名

多謝巴打支持

叫肥婆之歌

平時聽張生唱得好輕鬆
自己跟住唱就發現唱到透唔到氣